跪求荃灣jj 酒局

有冇邊間靜靜地聽下歌，清bar

求

獅子吧？

靜靜地？自己一個去 ？

wanna join

soho囉，平日幾靜

想約我咪打比我囉
又唔係無我電話

你想帶女去？

你想帶姐

我帶你
你帶番我

孖女

孖妹？

女女女

沙嗲王對面果間

呢間

有埋我

唔要gay lo

搵你個老岸

老岸是你的，矛屈我

波波係我

diu, 諗起西花幫佢改ge花名

笑4